兩點半東區聲援劉頴匡，好大機會要還押！

⚠️⚠️劉頴匡被捕跟進⚠️⚠️

律師剛確認，劉頴匡將於今日（21/1）下午兩時三十分於東區法院上庭認訊。

惟律師表示仍未清楚以哪一條控罪起訴，但由於劉有另一單官司在身，頗大機會保釋失敗，需即時還押。

請各位到場聲援。

民間集會團隊
2020年1月21日

幫手推

P牌空氣推

推

推上熱門

pppppp

痴線毅進仔

有冇人聲援呀

推呀

推呀 一齊去聲援

法治

保釋收皮=還押

行動
比多的人知佢就咁搞集會都要比人拉到要還押

去唔到

Push

不是condom

幫推po
等多的人見到就多的人去到

還我公義

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

搞個集會之後好大機會被還押，一定要去聲援

釋放義士
還我公義

拒絕欽點
真雙普選

擺到明特鳩登批不反對集會再造佢

721唔見人

同你username一樣，係專登的

831打死人

101槍殺人

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

香港獨立

好嬲

香港建國

立憲共和

今日721 半週年有集會

法治over my dead body

Doj=gg

dead

Body

有冇唔係P牌既幫手推下

煲上國際.........

push

乜料

Mr shithole WARS

多人聲援與否都唔會影響判決㗎啦， 同埋本身有一定嘅人數會去，唔洗吹雞留返時間比素人小朋友仲好

幫推

Tui

CLS 跟哂指示宣佈解散都唔得

⚠️⚠️劉頴匡現況跟進⚠️⚠️

律師傍晚與劉頴匡會面後表示，警方於今日下午與律政署開會後，決定再次更改調查方向。

劉現時有機會遭落案起訴：
1）煽惑非法集結；
2）違反不反對通知書條件。

若遭起訴，頗大機會在明天下午（21/1）於東區法院上庭。若有最新消息，將盡快通知大家。

得登搵位入你

多人去集會都係拉人嘅理由，屌佢老母

班仆街鳩拉 無成本
黑警死全家

去唔到
幫推

又來打壓，刺激更多市民出嚟

鳩拉多次就可以還押？

推手推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

巴打唔好有事

VL巴

其實咁都拉得真係好on9, 尻作理由

法治有險可守！fk

條罪好輕 應該冇事

PUSH!

要上庭，不了。

根本法治已死，制度下抗爭係無用

2點半

仲要有痴線陽光司法

屌佢第1單最多兩個月 審得黎都坐完啦

屈到咁 唉

有肺炎，人多嘅地方記得記得要帶口罩！

over my dead body

無劉穎匡 好多集會搞唔成

黃之峰之後

講個笑話：香港有遊行，集會自由

help push

手足保重

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608
港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

S

聲援

所以好明顯係一個局....搵便衣冇裝備上前叫停集會，引起民憤及私了⋯⋯
Popo 策略係想拉晒所有集會召集人，但未有合理指控，所以引蛇出洞....嚟緊所有嘅集會可能會用類似手法，大家要注意.....
另外，外媒有被誤導話便衣被攻擊所以集會停止，事實係佢哋叫停集會之後先被「身體接觸」......
國際Twitter 要澄清多啲，講返popo 用嘅卑劣手段⋯⋯

港共當左佢係雙學三子
屈鳩佢地坐幾個月冤獄咁
之後上訴成功都已經坐左3個月

呢單根本告唔入
佢做足哂本份 咁都告得
如果垃圾會個單判兩個月
而佢還押到垃圾會個單審完 先比佢暫時保釋
咁已經係坐多過刑期

依定9成9 doj根本比唔到料 要押後 絕對應該申請保釋。 until doj有料為止

屌

呢招一早都估到會用 入個發起人數 估唔到依家先用
都痴撚線 今次連裝修都無
無啦啦無理搵條蛋散話要叫停

司法暴力

dead body: 唔係民陣 可以繼續沉默

推

戇鳩黑警 弱智

遊行集會自由被剝削，有違人權及基本法，要話比全世界知......佢點做，我哋就幫佢宣傳....

所羅門都講左
不過要將VL比人鳩告想還押呢單野比美國知

推 cls 死黑警

其實只要任何理由拉兩次就押得

保釋緊再拉好大機會要還押

⚠️⚠️劉頴匡上庭跟進⚠️⚠️

律師已確認，劉頴匡面對的控罪為：

1. 煽惑他人參與非法集結；

2. 拒絕服從警務人員的命令。

劉將於下午二時三十分在東區裁判法院認訊。

敬請各位到場聲援。

民間集會團隊
2020年1月21日

我諗都要睇嚴重性同證據
垃圾會個單 還押既話 審完都坐爆最高刑期3個月

區軒都兩單係身
村長之前都3單

on9
兩單都鳩告
有通知書
同佢有叫人散

聽講係錢禮做裁判官，應該冇咁奶共

可能保釋到
佢算係好官

PUSH

如果坐爆3個月嘅話，如果判還押其實同未審先判差唔多

up

Pish

垃圾

黎唔到 但推

劉生慘到
搞集會變成政權既眼中釘

唔好做condom ah

要求展示委任證係權利，咁樣等於唔服從指示？

如果唔係劉手足保你，一早俾人打撚死啦

幾時落地獄呀仆街

Twitter 國際缐，大家一齊做

係 雖然垃圾會個單基本上入硬非法闖入

應該係話唔幫手清場
但佢明明有叫人走

地位提升到去gphone lv

其實有個團隊，一定有人頂上

似乎應該搵無官司係身既做發起人

Over My Dead Body

痴撚線

唔洗陰謀論啦，亦唔洗注意
popo做咩都冇後果，直接拎用裝甲車推入遮打花園，政府都係話：「沒事兒」
香港新治安：

香港獨立先係唯一出路

留名
推
希望有好消息

推推推推

應該還押

之前已經有保釋在身

黑警正仆街

Over My Dead Body
Over My Dead Body
Over My Dead Body

食屎啦屌 咁撚樣罷明係做尻發起人困佢一排

我諗唔係剩係睇有無保釋係身
睇下兩單案件嚴重性，eg 暴動＋攻擊性武器 同闖入垃圾會(最多判3個月即係實坐2個月)＋莫須有又無料告鳩告 都唔同玩法
2月21審垃圾會個單，當1個月後判到，到時剩番一單如果放佢保釋
咁已經坐左最大刑期 如果判坐少過3個月咁就係冤獄
錢官既話應該有機會保到。。。

香港有千千萬萬個發起人

係，欲加之罪

罷明係亂砌

痴撚線，屌

CLS

dead body 去撚左邊

PUSHHHH 手足不是condom!!

人呢屌你老母,得我一條友

【「天下制裁」集會】影片證劉頴匡宣布腰斬集會

周日中環遮打花園「#天下制裁」集會演變成警民衝突，警方當晚以涉嫌煽動群眾及違反不反對通知書為由，拘捕集會發言人劉頴匡。警方昨於電台節目指摘，#劉頴匡 刻意刁難警民關係科警員，要求出示委任證以煽動在場人士情緒；並聲稱劉由始至終沒有協助呼籲腰斬集會，有違不反對通知書協議的條件。

港島總區行動部高級警司 #吳樂俊 昨稱，警民關係科同事周日下午4時要求劉頴匡終止集會，但對方不合作。吳補充，同事曾與劉頴匡的團隊，就本月12日愛丁堡廣場集會及周日集會多次「面對面」開會，劉沒可能不認得相關警員，「仍然刁難同事，要求他們出示委任證，是煽動在場人士情緒令同事受襲」。

吳樂俊批評，當警員向劉頴匡出示委任證後，劉沒有直接呼籲終止集會，「反而畀個咪（警方）同事，要同事自己講。根據不反對通知書內容，佢唔應該咁做」。

翻查事發時片段，劉頴匡先向警員要求必須展示委任證，才可保護他們。警員初時拒絕，其後拿出委任證，再對劉說：「嗱，睇到啦？」劉向在場人士表明警員已經出示委任證，又透過咪高峰高喊：「各位聽我講，我而家宣布終止集會。」他隨即詢問警員向哪個方向離開，並再呼喊：「我哋而家向金鐘方向離開。」

根本係黑警屈鳩人

就算係都唔應該當無事，當人condom用完就換下個咩

黑警，死全家！

依D CASE開第一庭無得答辯，又唔撚駛睇證據，真係個官夠紅就得

Mr. Siu needs immediate help for Legis. Council Election!!!
Register !!!

pish

告就告唔入既，但個官批准還押已經＝判坐監

依家根本已經唔係普通法啦
有罪推定 兼選擇性失明
不過外資當睇唔到

東區仲有其他手足，可以既話聽埋

有冇得人身保護令

依家太遲啦
如果唔得都要上訴保釋

仲有法治可言？

獲準保釋,4月14再審

好彩係錢官

好彩